一人一個生活冷知識分享

原來condom反轉用多次會有 bb

利申: 有咗

爸爸

媽媽

做乜用我用過嘅condom ?

原來有人會反轉個套嚟用

因為有分底面
有時D人放左上龜頭發現捲唔到落去戴
之後反轉再戴返好
之前痴左少少體液包含少量精子果面就反左出來
咪有左囉

接觸空氣會死架喎

佢有體液浸住嘛